加泰乃大是大非

支持加泰乃大是大非，一個地方所有民眾要求獨立，另一個地方(西班牙)政府有乜權去反對? 我哋理得場運動背後金主鍾唔鍾意，呢個係大是大非嘅問題，我哋理Q得泛民鍾唔鍾意，我哋只係想利用金主及泛民，唔係服務佢，我哋3000兄弟被補，唔係只係幫泛民，岑子傑及黃之鋒取得議席，we want something big。

五大訴求冇獨立
加泰主線係求獨立 唔係反警暴
舉得加泰旗 點樣spin去唔係支持獨立係反警暴？
根本講唔通

無忘初衷
五大訴求 缺一不可

拉

5大訴係民陣議席L講嘅，有冇經過公投?